《上海灘賭聖》入面大軍班師兄弟最後去哂邊？

有無人做下好心請廣東特異功能部隊出手救返我班師兄弟

佢係30年代既人,你帶佢去90年代,佢會老死架！！
快ｄ推開佢呀！！
星星～～～～

咐現代人返去點解唔變返精蟲

我理得條弱智妹死唔死，我講緊我同門呀

另外明朝太監時空轉移到現代咪無事，仲打傷左幾個武警添呀，好彩我地幾師兄弟夾手夾腳收服佢炸，唉講起d 威水史有d 眼濕濕

喂喂，但你扮女人個樣好淫喎

夠話賭神唔影相啦
開場就有張做腳底按摩俾記者影相

似係有原因，不過你唔準話俾人知，ok?

你知我知個單眼佬都知

貼下威水史先

你班兄弟死哂啦！被日軍隊冧哂

收皮啦，咁o既大話我會信？

每次有比賽，賭神一出場就係咁有人影相

俾川島芳子吸乾晒啦仲問

無可能！

無人肯幫手 最衰自己唔爭氣